飛虎隊, 機場特警隊, 新界南機動部隊參與「虎嘯」反恐演習

警方在機場進行代號為「虎嘯」的反恐演習，應對劫機事故。

反恐演習於前日清晨進行，旨在測試警方的反恐應變計畫及程序。參與單位包括機場特警組、飛虎隊及新界南總區警察機動部隊。

警方指，機場特警組人員藉此機會演練在機艙內搜捕企圖劫機者，並聯同飛虎隊及機動部隊人員進行處理受影響人士的程序。演習亦加入「即時戰術介入」的訓練元素，有助各人員進一步提升處理相關恐襲事故的能力。

香港整體恐襲威脅級別仍然維持「中度」。警方表明會不斷加強反恐能力和準備，以應對任何突如其來的挑戰。

大家點睇??

成班曱甴

話知佢乜部門，全部都係曱甴

虎嘯

叫狗吠啦 屌你老母死黑警

佢隊反恐特勤隊消失咗？

cctvb 有冇參與？

天馬呢？

畫圖裡，龍不吟虎不嘯，小小書僮可笑可笑。

好撚好笑啊屌你老母

狗吠

朱仔成唔洗睇

貓喵

又學支那軍演練

有無摺被環節

今次係機場演習, 唔關反恐特勤隊既事

反恐特勤隊現時專責處理各區可能出現的暴亂事件，警方已透過靈活調配內部人手及資源來應付是次行動的需要，同時在各區配備足夠警力（包括輔警）以維持日常警務工作，亦會確保有足夠人力資源處理恐怖襲擊事件。目前香港恐怖襲擊風險級別屬中度，警方絕對有能力應付恐襲，並會繼續與外地警務或情報單位保持聯繫，保持高度戒備。

警察公共關係科總警屍
國家銓

有冇演習 練習下點應對機場警察偷市民銀包？
風險程度 市民覺得係極高

朱sir覺得飛虎隊幾多秒可以攻入白宮

希望大家理性咁睇

如果警察演習 打壓示威, 咁當然要屌, 與民為敵

但如果警察演習反恐, 其實都係保護緊市民

咪又係狗

佢地自己咪恐怖份子囉 國際公認

咪即係蓄龍

演習前有無一齊嗦吓冰先呀？成300kg，一定夠分啦。

真
依加講緊劫機，真係恐襲果d,吾係普通遊行示威果d
兒登仔吾好乜鳩都是屌

呢隻？

苦笑

打手無寸市民就叻
見到ISIS咪又死狗

on9 無帶個腦上網?
打示威者都係反恐
新疆集中營咪又係話為反恐

龍不生
虎不嘯

小小書僮可笑可笑

佢地果d 反恐係 打壓市民？

萬一真恐怖份子如塔利班 佢地係咪收皮

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

拍戲有：六合童子食屎
依家有：香港警察食屎

如果反恐=打壓示威咁點算好？

為左確保毒品運送路線？

成個機場禁制令，人都入唔到啦。仲話恐怖分子
除非守機場班狗無啦啦兵變啦。咁於真係恐怖分子喇。

呢頭就成日講本土恐怖主義 果頭就進行反恐訓練

佢地本身就係恐怖份子

咁測試完有咩結果吖？有報告未？

又鳩叫又鳩企，見到真槍就淆晒底，有撚用咩，夠疆大家人人一技槍lo再唔係除底架生1on1

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

你咪其中之一既恐怖份子囉
除非你唔係香港人姐

準備應付工聯會元老復出

人地美軍係南海實彈演習。支共就係度演吊

苦笑？

見到個post諗起楊明

家陣呢埸演習, 是模擬有恐怖份子 劫機, 然後應對方法

你既意思即係 示威者 會去劫機??

啲代號好撚中二

成班曱甴係度狗吠

禁制令 唔係永遠

而且恐怖份子 總會有方法發動恐襲

演習定好正常

有共匪情報網，恐襲香港仲難過黑驚認錯啦
你驚有死士喺香港自行恐襲好過啦

揾黑警扮劫機者？

你食屎啦豬閪成。
早幾月正常返，而家仲乜又上腦。

犬吠

反恐同打壓示威 完全係兩件事囉

恐怖份子 會劫持平民, 會無差別屠殺平民
除非你認為 示威者 都會做呢D事

飛虎隊年年都有反恐演習啦, 已經幾十年

你好似發現新大陸咁

班狗演習有人劫機
我諗起911
世貿雙子大廈= IFC 1，2期
諗起都驚

老虎係貓科
Big cat
我們一齊學貓叫
一起喵喵喵喵喵🐱

情報網 無十全十美

美國CIA, 英國MI6 既情報網更勁
美英一樣有恐襲

恐怖份子 有心搞你, 一定搞到

狗叫咋？
Btw 應該係想入機秒拉果啲落地既反共人士

淫龍部隊呀！賣淫㗎？

但警察話係同一件事 咁點算好？

豬西成有無份幫曱甴洗底褲

Anything is possible under communist government lol are you stupid or dumb?

飛虎隊收皮啦

如同虎嘯擠出的高興

直接block撚咗豬閪成你條狗痴亂倫兒先

全部都係狗

一早將示威當成左恐襲咁去屈人

好理性咁答你 希望你唔係五毛

警員佐級協會林志偉：與警中大對峙暴徒 等同恐怖份子

豬仔，差佬要反你你就係恐啦

都不如解放軍

睇太多成龍d戲

黑警：「我上等威風，顯現一身虎膽」
我地：「你下流賤格，露出半個龜頭」

屌班死曱甴打手足吹到反恐

你老母真係揸ak 個d 恐怖分子佢班垃圾調頭走啦

收皮啦

呢個好笑

吾你老母咩p牌仔

唔講以為係羅湖橋以北武警點出黎

點解唔叫龍淫

真係唔好笑
人地對家無限經費不斷提升戰鬥力
我地剩係可以眼白白睇住d手足捱打

林sir當咗咁多年差，咁真係刧機個d叫咩

黑警甴反恐既目標係黃絲唔係國際恐怖份子

黑警做乜都係無合法性 做乜都係錯

Carol fucking baskin

吾你老母咩吾，你小兒麻痺呀？

CLS

上面已經講左, 恐怖份子 唔係你話係就係, 要睇行動模式

恐怖份子 會挾持人質, 會無差別攻擊平民
示威者 唔會做上面D野

而且 警察 對付恐怖份子, 會直接一槍射殺
假如佢地真係認為 理大學生係恐怖份子, 就直接拎真槍出來射殺啦, 仲點會用警棍/ 催淚彈/水炮車 呢D 防暴武器

即係佢地指責理大學生是恐怖份子, 只係把口講下, 內心佢地都唔會真係將當學生當恐怖份子

忍唔住要畀正皮你